紅磡庇利街有4至5架防暴車，小心有旅遊巴士

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!